讀大學

其實各位覺得幾多歲先讀到大學叫正常 /畢業 ， 二十五，六先畢業會否太遲?

呢句真

比同年既人遲兩三年grad其實冇乜嘢